要求禁止所有身上有煙味嘅人乘搭任何公共交通工具

繁忙時間
一個車廂幾十人迫，只要有一浸煙味攻埋嚟已經想報警
點解做人辛苦咗成日終於翻屋企但連唞啖氣都要污糟過人？
煙盒咁大個警告話煙嘅危害但佢哋明知故犯
身上個浸煙味就足以證明佢哋根本連最基本嘅公德心都冇
噉嘅人渣根本冇資格搭「公共」交通工具

仲有酒味

太濃嘅酒味先會憎
但煙味只要少少都夠歎

煙味真係好難頂 大陣重會想嘔

試過搭地鐵左右兩個人都有煙味 程車好難頂

酒味最多難頂 煙味即刻短幾分鐘命
交通工具應該要安檢 check完冇3手煙先入得

屌班煙剷好似唔撚知咩係三手煙咁
我無人係隔離先食架
食左咁耐都無人知我食呀
屌你老母臭閪